有冇人堅決唔會投委任派？

委任派今次真係令人太失望，係都要留喺個垃圾議會入面，我又唔明佢班友除咗幫對家營造一個「議會入面有反對聲音嘅議會」之外仲有咩用

將來再有選舉，我真係投唔落

當然冇可能投對家，如果剩係得委任派同對家俾我揀，我會選擇唔投

預咗俾人屌分化/五毛，不過都想聽下大家意見，睇下有冇人同我一樣諗法，或者講到俾我知應該點投

我都唔會投
唔係分唔分化既問題，而係呢班人基本上無哂credibility

你不如諗其他好過啦，你覺得仲有下次選舉。大灣區過左你投咩都係選唔到

投唔投都罷啦

你投票即係話呢個議會仲有認受性

唔係橡皮圖章

咁點都會留返十席八席比啲委任派做下樣嘅

澳門都有兩個飯民啦

鄺神同智勇一定係好人黎架 咪分化繼續相信佢地好嗎

果堆本身委唔委任都已經冇諗過投

我開呢個Po係因為見到周浩鼎恥笑民主黨嗰個Po，好失落但係又無從辯駁

唔識Po link，大家可以上熱門搵下或者去search下

周浩鼎：飯民不滿選舉押後大可離任，他們應「多謝人大，有薪津，扮下抗爭，問下問題。」

仲投乜9呀ON撚9
話撚知佢啦
議會完全0作用
而家做埋比你睇
邊個係議會抗議咪拉9 你

香港唔會再有選舉,仲投乜鬼

飯民收皮其實係好事吖

大家唔駛再抱住啲假希望

唔駛再寄望咩制度內抗爭

杯葛選舉

退咗黨先再講

唔該哂巴打

我上屆投機師，話過以後唔會再投俾佢地！

本身投佢哋都係無可奈何,如果本土派可以入閘就唔會畀票佢哋啦,如果仲有下屆垃圾會選舉嘅話,我寧願投白票都唔會益犯民.

我就從來冇寄望過

不過以前都叫冇咁樣衰，今次單嘢連扮下尊重選民都唔扮，咁就叫佢哋收皮啦

Exactly係我嘅諗法

機師都叫有上前線保護下手足丫

2016年嗰屆毓民當選唔到已經對呢個議會冇希望.

佢表現算係幾好，但係如果佢係都要痴住民主黨，真係投唔落

仲有胡生都係，我原本以為佢唔同咗，對佢有啲啲改觀，點知今次呢單嘢證明佢根本冇進步過

推下先

想知道更多人嘅意見